負面性攬炒,快d黃禍

點啊,共狗,幾時出解放軍屠殺晒我地一班深黃啊,橫掂你地當我曱甴,殺撚晒都冇所謂,我地一人唔死你班共匪都冇好日子過.我唔信天理循環,好人冇好報,人性本惡的人永遠控制世界,唔該你班共匪快d加速人類滅亡,人類根本係地球既病毒

全港市民、港鐵、商場響應不慶祝運動！真正WE CONNECT!!!

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯